{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050203",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 사담 스테이펜션"
    },
    "text": "俗離山近くの新築ペンションは個別プールとスパを備えた客室、カフェ、ビリヤード場、卓球場など様々な付帯施設を備えたリラックス空間です。 ホテル式寝具類を提供し、カップル、家族だけでなくワークショップや集まりにも適した空間です。 注意事項としては、決済時に客室基準人数費用で決済され、人数追加時には現場決済が可能であり、客室内の個別プールのぬるま湯は最低1日前の予約が必須であり、利用時にはぬるま湯費用が発生します。 入室は15:00、退室は11:00です。 送迎は不可能です。 バーベキューは人数によって追加費用が発生し、事前予約が必要です。 幼児は追加費用があり、乳幼児は最大人数を超えることはできません。 客室はスパを保有するB棟、C1棟、C2棟、D1棟があり、個別プールはD1棟にございます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 その他の施設としては、駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、火災感知器、荷物保管可能、コンビニやカフェなどがあります。 ビリヤード場、卓球場は無料でご利用いただけます。 フットサル場とフットサル場は事前予約が必要であり、レストランは準備中です。 屋外プールは天候や現場の状況によって利用できない場合があります。 訪問者のレビューは静かで居心地が良く、サダム渓谷とプールがあって遊びに良いという意見です。 しかし清潔状態が残念で、改善が必要だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "カフェ、ビリヤード場、卓球場など様々な付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールの利用には何か制限はありますか？",
            "answer": "個別プールのぬるま湯は最低1日前の予約が必須であり、利用時にはぬるま湯費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合は事前に予約が必要です。また、人数によって追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加費用が必要ですか？",
            "answer": "はい、幼児の場合は追加費用が発生します。ただし、乳幼児は最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "どの棟に個別プールがありますか？",
            "answer": "個別プールはD1棟にございます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ビリヤード場と卓球場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、ビリヤード場と卓球場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フットサル場とフットサル場の利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、フットサル場とフットサル場の利用は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールの利用は天候や現場の状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、どのような意見がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、静かで居心地が良く、サダム渓谷とプールがあって遊びに良いという意見があります。ただし、清潔状態が残念で、改善が必要だという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 492
    }
}